朱慧芳俾藍絲「做」緊

朋友send過黎

做咩？

藍絲係咪唔識閱讀理解
全民記者係直播報導場法事
捐款係比直播個行為同支持個媒體

有智力就唔係藍絲啦

證明藍屍真係弱智

快d造埋呢班港獨